你係企喺到抆屎定坐喺到抆屎？

企
坐
利申企喺到抆屎，唔知效果邊個好啲

坐喺到隻手喺兩腿之間抆 ？

冇圖好難討論

喺側邊攝隻手入去？

坐喺到喎

點解冇倒立揀

識痾根本唔使抆屎

不嬲唔抆等沖涼先洗

一隻腳踏上廁板，一隻腳放地下，再抆

訓係張床度抆

一定要抆先乾淨

跪喺到

原來可以企係到抆屎

認同呀
明明啲屎自己會乾返
咁點解仲要嘥晒啲紙

唔抆屎畀條女玩毒龍鑽

沉香

有專人抆